大家點睇嗰啲信教信到好瘋狂好痴線嘅人？

不論任何宗教信仰

我本身就無宗教信仰嘅 但係有時住個班人真係覺得好撚反感